一係全英，一係全中文，咪中又英出貼

出貼都要扮ABC

Sorry囉

真ar

最憎人又中又Eng
有冇ching agger

Oh my gosh! 我會 correct myself 一下！

sor9ry

我唔係扮ABC，不過呢個真係必睇：英國大學教授執導嘅抗爭記錄片-香港本色 Black Bauhinia

XDDDDDD

必睇：英國大學教授執導嘅抗爭記錄片-香港本色 Black Bauhinia

出貼都要扮甲乙丙

樓豬：「ABC唔係英文」

ABC 無中文全稱咩 點解要又中又英